大陸TG真係好毒

//手動轉 長文都要睇晒佢，仲要幫手share，因為大陸TG真係好毒

1. Popo過去幾個禮拜轉用大陸製TG，呢啲tear gas應該同歐美都係用CS (呢方面我唔肯定)，但可以肯定嘅係因為大陸連做tear gas都唔撚識做，所以佢地嘅tg 係俾正常tg 溫度高好多，從而釋放咗唔應該釋放嘅dioxin/二噁英。

2. Dioxin係最毒嘅chemical之一，通常用黎measure既unit係ppm（parts per million），一百萬分之一。世衞標準用ppm黎睇dioxin含量有冇超標，好微量dioxin足以令人致癌、不育、畸胎。唔信自己google下。

3. 點解dioxin係最毒？因為到目前為止，如果你吸入咗dioxin，或者dioixn從你皮膚入你身體，佢基本上係排唔到出黎。亦沒有根治方法。唯一做到嘅，係symptomatic relief。現時係香港每條街漂浮嘅dioxin粒子，基本上係冇方法可以溶解佢地。文獻搵到嘅方法有二：第一係將溫度上升到800°C (唔可行)，或者係UV光下俾佢同iso-octane做化學作用(屌但係iso-octane都好撚毒，但可能冇dioxin咁毒，同half life冇咁耐)

4. half life?係咩？姐係令到其數量跌到一半嘅所需時間。Dioxin既half life 係9-15年。簡單啲黎講，9-15年後，空氣中含量嘅dioxin只會跌一半。直到幾十至一百年後，dioxin係空氣中先可能去到對人體冇影響嘅程度。

5. 所以，從on9 green objects一決定咗用唔合規格嘅tear gas，已經冇回頭。cancer 不育 畸胎唔會即刻浮現，短則一兩年，長則十幾年，視乎你吸入幾多。唉…我可以講話世上最好嘅mask都唔會完全filter到dioxin。Mask去filter走嘢，一係就用啲好密嘅物料，去隔走啲比較大嘅粒子 (但係dioxin其實超細，所以唔work)。或者用化學原理，用其他chemical同佢結合，令佢變成其他物質，但都唔work，因為dioxin係分子結構超穩定嘅物質，唔會同其他嘢做化學作用(除咗 point 3嘅情況底下)所以其實啲popo先係吸得最多dioxin。佢本身冇氣味(講緊係dioxin本身，tg放出黎嘅其他chemical令到成個tg有味)，dioxin可以係無色或者白色。簡單啲黎講，一個禮拜後你去返放過tg嘅地方，因為dioxin無色無味，所以就算你吸左都唔會知自己瀨咗嘢。

6. 如果popo睇到呢到，唔該唔好再放呢啲中國tg 啦。傷得最重嘅係你地，你鐘意咪放下胡椒噴霧囉。

你地班白衫上司推你地出黎做死士，你地要明白真正推你地去死嘅係咩人，你地今日有個呀頭出黎澄清係「又唔見歐美有事?!佢地夠用tg啦」屌，依加香港既tg 係大陸製呀嘛，溫度比正常高好多，所以先將本身冇咁毒既chemical轉化成最毒既dioxin…

我唸當初政府轉用大陸tg，都冇諗過會有dioxin，但依加過咗成個月，佢地唔會唔知呀嘛?! 求其一個大學讀過chem都知dioxin基本上一大規模產生出黎，係逆轉唔到。Dioxin係毒到過去幾十年都冇乜人敢做研究！你班呀頭係明知你地會有cancer不育，都推你去死。如果唔信自己google，事實嘅野呃唔到人。

7. 睇到有comments鬧k kwong（利申本人好尊敬k kwong），又有人話因為dioxin係脂溶性，用洗潔精會洗得甩，其實基本上係冇可行嘅chemical可以洗走 (有，但iso-octane本身都有毒，差在邊個毒啲）。

其實k kwong話中大已成化武基地唔係冇道理。成件事其實仲衰過福島核爆。人地核爆，至少當地人都有危機意識知道要走，依加dioxin依單嘢大部分市民係唔知件事有幾咁嚴重，幾咁不可逆轉，政府亦完全冇講過點解決。（雖然從化學角度，其實已經…唉)

唔理你黃又好，藍又好…中共最後都係慢慢殺晒我地，坐享其成。我好長氣咁重申多次，dioxin中毒通常唔會即時出現symptoms，呢個就係中共聰明嘅地方。真正嘅秋後算悵，係慢性殺人，絕我地育。（我唸一開頭佢地用大陸tear gas冇唸到呢樣，依加就錯有錯着)

8. 中大發緊夢嘅人，你地有權做任何決定，但你地都絕對有權知道dioxin有幾毒。面對tg有mask點都好過冇mask，因為個contact surface area會細咗好多，至少係tg放個下，你會吸少咗，同filter到其他粒子比較大嘅又有毒既chemical，記得皮膚要盡遮，然後件衫dump左佢。

9. 最後，其實香港已經用咗幾個禮拜大陸TG...我雖然本身大學唔係讀chem，但當我意識到dioxin係有幾咁毒，同成件事係幾咁不可逆轉(=福島)，我係覺得好無力。中共用緊香港人嘅手，慢性毒死同絕育幾代嘅香港人。

有英文版先算
就算香港人知道都無用。。唔會攬炒
外資知道先喺。。。

屌

長文但一定要睇哂佢。再搵埋邊到用過大陸TG

pish

一定要告班popo

推

等陣

毒又點？你係咪想回家不抗爭了？

Pish

中共用各種方法滅族

push

Push

外國tg肯定冇？

要向外國集中文宣 根本係化武攻擊

//Please read and share. Teargas made in China is really poisonous and contain DIOXIN

1. In the last few weeks, Hong Kong Police has been using Teargas that are made in China. Same as those made in US and Europe, it contains CS (This has to be verified). But one thing we can be sure is that China doesn’t even know how to make teargas. Their teargas is of much higher temperature, and release a substance that should not be released from teargas, DIOXIN.

2. Dioxin is one of the most poisonous chemicals. The unit used to measure is ppm (parts per million), which is one of million. This is the unit World Health Organization (WHO) used to check the overdose of dioxin. Very tiny amount of dioxin can already lead to cancer, infertility and birth defect. You can google about it.

3. Why is dioxin the most poisonous? Because until now, if you inhaled dioxin, or dioxin enter your body through your skin, dioxin stay. And there is no treatment. The only thing we can do is symptomatic relief. And for the dioxin floating around every single street in Hong Kong right now, we got no solution. There is basically no way to dissolve them. Two “solutions” found from documentation. 1. Temperature at 800°C (Impossible) 2. Chemical reaction with iso-octane under UV light (But iso-octane is also fucking poisonous. Maybe not as poisonous. Its half life is not as long)

4. Half life? What is it? It means the time required for a substance to reduce by half. The half life of Dioxin is 9-15 years. In other words, the amount of dioxin in the air can only reduced by half after 9-15 years. It will be until decades to hundred years later, dioxin in the air in Hong Kong can reduced to a level, where it doesn’t have significant effect on our bodies.

5. What I am saying is, ever since the stupid popo decided to use tear gas made in China, there is no way out. Cancer. Infertility. Birth defect. These will not happen right the way. It could be 1 or 2 years. It could be more than ten years. Depending on how much you inhaled. I can say, sadly, even the best mask cannot completely filter dioxin. The principles of filtering are either, using high density materials to filter the bigger substance (But dioxin is tiny, so it doesn’t work); or chemical reaction with other substance, to change to it a new substance. But it doesn’t work on dioxin either, because dioxin is a very stable substance, and does not react with other things (except under situations mentioned in point 3). So, the popo actually inhaled the most dioxin. Dioxin has no smell. (Other chemical of teargas has smell, but no dioxin.) Dioxin can be no color, no smell. You don’t even know it after inhaling it.

6. If there is popo read this, (Well…if you speak English, there are other jobs on the market.), please do not use teargas made in China. You are those who get hurt the most.

A senior popo said, US and Europe also use teargas and they are fine. Yea. But you are fucking using Teargas Made in China! The abnormal high temperature is what made the less poisonous chemical to the most powerful poison DI-O-XIN.

I guess when the government first used Teargas Made in China, they didn’t expect dioxin. But it’s been a month. Don’t tell me they don’t know about it. Anyone who studied chemistry in university can tell you that, if dioxin is mass produced, it’s irreversible. Dioxin is so poisonous that no one dare to do the study in the past decades.

7. Some said dioxin is soluble in oil and can be washed off with soap. But it doesn’t work. No chemical can wash dioxin off. (Well, yes, poisonous iso-ocatane)

CUHK (Chinese University of Hong Kong) has been contaminated. It’s actually worse than Fukushima Daiichi nuclear disaster. At least, people there are conscious about the harm, and they would know they need to go. Now Hong Kong dioxin disaster, most of our citizens are not aware of how serious it is, and how irreversible it is. Government has never mentioned any solution. (Although from chemistry point of view, it’s already…)

No matter which side you are, CCP is killing us ALL. I have to say this again, the symptoms of Dioxin Poisoning do not appear right the way. This is how crafty CCP is. We are killed slowly. Our future babies are killed. No more Hong Kongers.

8. To people at CUHK: You make the decision, but you have every right to know how poisonous dioxin is. With mask is always better than without. Cause the contact surface area would be smaller. At least at the moment when teargas was thrown, it can filtered the bigger poisons. Remember to cover your skin, and throw the clothes after.

9. Last but not least, Hong Kong Police has been using Teargas Made In China for weeks. I did not study chemistry in university, but when I realized how poisonous dioxin is, and how irreversible this is (=Fukushima), I feel helpless. CCP is using Hong Kong police and government to poison and sterilize few generations of Hong Kong people.